柒婆奠 你都On9 直接開個連登acc 做連登婆 直接聽民眾意見唔得？

林鄭你龜殼度聽你班宦官意見？

不如叫埋習近平開ac

條習熊仔唔洗翻firewall吖？
開條撚？
龜殼奠要翻墻？

打倒淋病

好過用隔離
聽個班老撚雞蟲賭馬廢老
意見先啦

林鄭咁玻璃心 上連登我怕睇唔夠10頁留言就暴斃

唔撚得啦
要面對面傾先得
但佢一定驚群眾將佢就地正法

哈哈哈
萬眾齊心屌獲金

黃子華：如果你可以唔帶保鏢單人匹馬行入大型屋邨又行得番出去，我支持你終身做特首

認真, 真係開AC開POST應該唔洗10秒就1001個屌你老母
就算真係有條認真問題佢又睇到, 打得字黎想覆都5005爆左POST

肯定係
哈哈...
做傀儡真係慘
柒婆有d可憐你
山墳都屌爛

近期示威活動的年輕人
咪係曬呢度囉....
你特登同科大可以傾到咩出黎？
唉.......你一係直接落台 幫你阿媽積下陰德